［cls種族歧視］論racist，點夠共產黨玩，一齊黎睇下中國係點歧視外國人

source

望到都覺得cls，類比就好似美國餐廳同商店只係比白人入咁，無任何一個2020年既文明國家容許咁既事
有d外國人甚至可能買唔到食物
中國先係最種族歧視既國家，今日開始學用呢個tag
#CCPIsRacist

==============
共匪政權帶領帶頭行種族歧視政策
#呢d先係Racist
未知世衛同譚得塞出聲未

中國統治下既餐廳、食肆、店鋪，絕大多數禁止外國人入來，不論你是否入籍中國，只要係非華人面孔就免進。

片段a.中國一間賣防疫用品既店禁止外國人入內
拍攝片段既非裔男子、同埋其他係門口既俄羅斯人都無法入內購買防疫物資。

片段b.一名非中國籍男子在商場門口問保安：「我不能內進嗎？」
保安回答：「領導說外國人不能內進。」

片段c.一名非中國籍女子，因為她不是中國人，在不能進入餐廳，被迫隔著玻璃看著家人用餐，透過丈夫遞食物，在室外的小凳上進食。

片段d.眾所鳩知而家中國用健康碼黎判斷一個人有幾多公民權利，而呢一名非裔男子即使有綠色健康碼，亦無法進入超級市場，理由僅僅是他為外國人。而佢亦提到「外國人吃甚麼？」意即外國人在中國買食物非常困難。

同場加映 #CCPisRacist
班中國山番根本反人類

歧視大國學人扮慘，投訴人歧視佢

講咁多做咩? 中共殺咗幾多人，開咗幾多集中營?

呢位係混血兒model
就因為係混血，微博下面都係有好多痴線評論的

支那人不嬲都racist

屋都無得住

見到呢啲跟住再諗返起之前啲支那佬比鬼佬歧視扮可憐個死人樣

點解一個國家可以咁噁心

13% of population, 50% of crimes

又幾似連登仔嘅思維

見到譚德塞話台灣人歧視佢真係笑撚左
咁撚多同胞係中國連買野食都有問題你又唔理？
台灣比到盡咪幾個鄉民係度吠，你拎WHO既記者會黎講

真係奶共多，連d無恥既程度都咁似

咁就要改下啦

最後一句個翻譯老屈嘅，del咗呢句佢啦，俾佢哋話返話你作嘢抹黑就唔好啦

shared

多謝謝thankyouuu

以為係lihkg

有無咁慘

唔覺得佢哋講嘢有咩問題喎